呢粒咩星黎

好光好靚

衛星

9up

巴打 根據你張圖嘅所有依據 再計算方位 見到你望緊嘅係東南方 呢個方位有一粒以一個好好嘅大好人為名嘅星 所以ip都唔駛check 佢就係毅進星100蚊

我粒帝星

長毛.jpg

直接講毅進星應該好笑好多
下次再努力過

金星

屌啦星

ufo